台灣人自卑到極點

我都唔明台灣人係咪咁自卑

同佢講句香港生活指數比台灣高好多都發老皮

中國台灣

身份認同感強姐
呢點應該係佢地好既地方

生活指數高有撚用
人地輕鬆過人生
香港人做成世為層樓